涉嫌搶嫌疑犯 Fwd: 投訴警察課報案編號CAPO HKI RN 19001776

警務處處長：

收到你下屬電郵及附件，我毫無疑問確信你們試圖從廉政公署搶劫嫌疑犯。 根據我的紀錄，我從來沒有向你們投訴有關警務人員涉嫌觸犯「身為公職人員行為失當罪」，而我要求你們將有關警務人員的資料向廉政公署提供。 但是你們要求我與你們聯絡涉及我向廉政公署舉報那宗案件的內容，這毫無疑問你們企圖煽惑我觸犯禁聲令的法律規定。 從此事可以引證，你們是罪惡的根源，並不是一個有社會公義的執法者。

如果你認為我所講的是錯誤，請你以書面回覆我，並指出相關錯誤的地方及引述正確的行為和法理依據。

如果你不回覆我，即表示你已默認方式來證實「你們是罪惡的根源」。

何超光
香港一位最卑微的小市民

副本抄送： facebook / 法治毒瘤 － 警察
facebook / 司法與法治
facebook / 巴打絲打 facebook club
連登討論區
數個 whatsapp 群組

From: "Gov't - HKP - CAPO - HKIsland - Sgt HO Yuet Ling"
To: "paulckho"
Sent: Thursday, December 5, 2019 5:53:58 PM
Subject: 投訴警察課報案編號CAPO HKI RN 19001776

何超光 (先生/女士)︰

請參閱附件

投訴警察課(特別職務)第1隊
電話︰3661 1749

Push